點解咁多鬼佬鍾意港女？

次次行山都見到好多鬼佬拖港女，究竟港女有乜特別可以吸引到鬼佬

免費雞
有人做local guide、請佢食玩訓屌閪
why not

免費雞又識d英文咁解
好似如果有班識中文嘅日本妹除埋衫叫你屌
唔通唔屌咩

easy pussy

三個巴打嘅回覆都有啲類近嘅地方
有無同鬼佬拍拖嘅絲打可以入黎講講

有冇諗過係鬼佬吸引港女 而唔係港女吸引鬼佬？

競爭低 唔似港男生得又矮又瘦 講嘢大聲啲就嚇到班港男上連登開post求救

咁都要個鬼佬肯受先得架

認同

呢單係咪咩幼稚園老師飛起個港男，然後去同2個鬼佬開房果單
唔係好記得

乜鬼妹真係鬆啲

玩anal sex無say no
係鬼佬眼中
港女同賓賓無分別
流動肉便器
不過賓賓要收錢
港女倒貼咁解

有冇絲打答？

港男垃圾係人都知

真係睇邊type. 有D女純粹覺得高人一等/扮英文勁/自動貼埋去。
我同男朋友係同學，拍左拖三年，都有問過佢鏡意我乜野 佢都係講D大路野，惟一唔同就係話我冇其他香港/大陸女仔化妝咁假，同埋冇咁港女。

獵奇

我有個英國男同事(25歲)輕輕鬆鬆就食到大陸女，佢話即使英文唔掂，個個白己貼上黎。平時成日見佢轉女。

睇完你打既野，再睇你個名
真係笑而不語

我愛英倫洋腸

題目錯左，點解咁多港女鍾意鬼佬先岩

啅頭啫

有道理

好幾個港男friend都好體貼。唔係全部都差。

免費送上門 你屌唔屌?

港女天生就是賤

得喇 知你威喇有洋腸食

人地鍾意做肉便器，你係咪唔抵得先

Google Hong Kong girl

其實大家識英文溝通得到有幾難上鬼佬
係大鄉里個堆先玩歧視亞洲人

咩叫肉便器

Hong Kong girls are easy
Pussy

因為易溝
你幻想下夕陽西下既公園有個鬼佬彈住結他唱歌示愛

正如鬼佬去泰國拖住泰妹一樣

以前讀U住HALL
隔離房係德國仔
好多同HALL 樓上樓下都會好多女入佢房,又有3P

好多時見佢係common同D女岩岩識吹一陣水就會入到房
有時仲會搵埋我3P

問番佢佢都覺我好奇怪, 點解易, 第一次發現什至係D囡主動摸佢先, 佢先愈食愈多, 佢話港女好緊,個口又細含得好窄,我有時都提佢小心D有AIDS
佢話佢都無咩所謂, 反正來一年就走, 佢自己都有需要, 有得玩下咪OK, 有時D女仔含完到射完就算,就叫佢地番房都濟

條撚大啲又免費
聽港女講

所言極是

im jane and i love to ride an elephant

鬼佬真識食

溫柔體貼唔大男人 成日逗你笑 夠大隻有安全感 煮飯叻過港男

夠easy 夠cheap

容易就屌架啦

吊哂你地d臭閪

西人既風度好啲
難聽啲講咪即係狗公啲